呢排收到勁多中銀電話

次次都係話有高息叫人入錢
係咪就黎破產

你直接問
你支唔支持 送中條例
唔支持就借